外國網買鞋一問

想問呢個網買鞋可唔可信

買過，無咩問題

推

大鋪黎 但運費貴

巴打買過？ 運黎香港幾錢到 見佢1.0 ultra boost 1.0 都係96歐